{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 마포"
    },
    "text": "弘大、梨泰院(イテウォン)、ソウル駅、汝矣島、大統領府など中心街の周辺にあるホテルはショッピングと都心の中の旅行を楽しむことができる良い場所です。このホテルは孔徳駅1番出口から徒歩3分の距離に位置していて交通が非常に便利です。客室は上品で最上の休息のための備品と新羅(しんら)だけの顧客オーダーメードのサービスを提供します。駐車は地下1階で機械式タワーの形で運営され、朝食もサービスされます。このホテルには、ビジネスセンター、フィットネスセンター、レストランと同じ部隊施設も用意されています。コロナ19関連して案内が提供されている、健康と安全をために努力しています。未成年者が親と一緒に宿泊することができ、ペットは、視覚障害、顧客案内犬(補助ギョン)を除いては許容されません。すべての客室は禁煙であり、キャンセル規定はチェックイン日の基準では3日前までは100%払い戻し可能で、2日前からは、払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは孔徳駅1番出口から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には弘大、梨泰院(イテウォン)、ソウル駅、汝矣島、大統領府など中心街の観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室には上品な備品が完備されており、最上の休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "このホテルの駐車場は地下1階で機械式タワーの形で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はサービスされますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは朝食がサービスされます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはビジネスセンターやフィットネスセンター、レストランなどの施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "コロナ19に関連した案内は提供されていますか？",
            "answer": "はい、このホテルではコロナ19に関連した案内が提供されており、健康と安全に努めています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、未成年者は親と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットはこのホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは視覚障害者の顧客案内犬(補助犬)を除いては宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルのキャンセル規定は、チェックイン日の3日前までは100%払い戻し可能ですが、2日前からは払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 457
    }
}